EMMA WATSON你隻食屎女權狗

扮撚晒女權撚
咁撚耐都未出聲
驚比大陸封殺搵唔到錢?

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，文長但關乎出路麻煩大家耐心閱讀，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

借女拳個名出位

咪臭係
我唔撚信佢唔知香港咩事啊 女權撚唔會主動留意? 身邊唔會有女權撚同佢講?
依家唔出聲咪又係為錢

好現實嘅 無利益鬼睬你

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

EMMA 臭G

一開始話揾佢幫手已經睇死佢

人地唔出聲未由佢
你屌人有咩謂

of course la! Cannot trust any Popular Artist, still making China Money! Out Date Artist maybe.

你岩 連登仔屌達哥正仆街

咁佢就唔好以女權主義者自居

artist
即係有錢可以買佢幅畫去燒
咁冇骨氣

依一次一爆

你就見到國際間啲組織 名人有幾廢

唔係話想割 係得美國等開會過法例

其他咩人權組織 軍事法庭 聯合國都係出黎講兩句就算

如果呢啲知名人士真喺做到嘢
呢個世界就唔會有咁多荒謬嘢
呢啲仆街只喺企喺道德高地睇你仆街而唔會幫你
虛偽!

自己地方就要靠番自己，唔好依賴出面既人，一日未有實際行動都唔好比假希望自己

單野都唔係發生係佢身上/國家度緊係唔會咁上心啦

衰啲講句，假如受害者同emma watson掉轉，我地都未必理佢，或者睇完之後，哦。一聲就算數